[3ds/switch]MHXX討論區(54) 1001獵人

咩石，睇下我有無

屌你FF真係1001獵人黎

唔係叫你轉acc,
係轉acc個區

咁有冇咩方法可以唔洗砍掉重練都可以連機

1001獵人

試下先

身為獵人要講求精準操作

匠10 狀10 3s
留名睇靚石

招定Z

特2 斬味+2

麻片係唔係用空戰好d

我整緊麻片，請等等

好似出得四技

認真問 斬2狀2 仲放唔放到屬會 陷阱師 跳躍個啲

不如我出個心眼算 屌你反正都無控

有冇人幫打獰猛金銀
10-9522-0817-0113

心眼藥 控完隻怪再轉減氣打頭 easy

一次過只可以上一次藥？

你要用網頁版login搞

係 我9up姐

斬味+5 我慢+7 ooo
好似用得過

屌真新手咩都唔g呀

-2-2

滅盡刃G1 到G5/z 順
50 4530 2239 2304

yes

-1

Psp 嚟嘅新手想問狩技點先裝到第二個

匠 4 5 5 1 15 斬れ味レベル+2
特殊攻撃 9 6 15 狀態異常攻撃+2
我慢 7 4 11 虎視眈々
高速設置 8 2 10 罠師
乗り 10 10 乗り名人

屌連狗唔比人打spacebar on99

雖然我唔知貓爪係咪3個窿

罠師 状態異常攻撃+2 斬れ味レベル+2 乗り名人 虎視眈々

好似夠玩

屌原來斬れ味唔係匠，記死人咩

睇你揀唔同風格決定有幾多個狩技位

玩強襲屬性片的話
用骸龍第二套都唔錯
不過冇匠冇業
我都諗緊冇匠冇業下用邊4把屬性片好d
龍就天彗煌黑

業物呀嘛

即係粒石廢撚左

我用勇氣風格
係唔係得一個
如果唔係嘅話我又裝唔到其他

罠師 状態異常攻撃+2 斬れ味レベル+2 業物 乗り名人

棄左我慢佢先

黑貓片我覺得可以放棄輸出其實
升匠2得個少少藍，本身250攻，G位怪唔打弱點肯定彈刀，但係除非solo，打弱點又唔到你上
加業物高耳，爭取劈多兩刀仲好，專心做控場王者

利申：同friend打用開黃跳麻片

我麻片係高耳 陷阱師 異常+2 斬味+1 騎乘 速磨

片手可以唔使用高耳

有個控場真係差好撚遠
打角龍呢啲撚屌 控撚到佢郁唔到
玩麻棍仲可以做埋騎乘王

Up 錯
唔係業物 係心眼

公會2, striker3, 空戰, 武士, 勇氣都係1個

玩緊神島

垃圾連狗

落狗屎

知道了 啱啱自己都試左 唔該哂 自
想問下除左第一頁維基 有冇問網站適合我呢啲新手jj睇嘅資訊 啲入門篇𠴱啲

垃狗

我太手殘，唔識碌過吼叫

格擋

黑炎王 G4
44 5087 8765 5944

其實無好多野都係自己摸索
當然連招果啲youtube都有教學片

片手盾擋太大硬直，麻片手就係為貪刀而存在

白疾風7

29394797741307

lm

絕回
圓斬好似都可以避

空戰片你跳一下個硬直會細過格

3洞武出斬2, 特攻2, 高耳, 高設, 乘り名人

好，整好，有無場試

無

ok

白疾風7

29 3947 9774 1307

有無Ching 幫手？

入黎試武

屌你做mud9

有冇巴打幫打g緊急角龍仔

你開

我入

open

30 6618 1309 4884

渣ga

入去ready曬佢走房

開左

唔想同你玩囉

等埋我

夠了

fulled 你開定Z?

FULL

屌你老母

唔該哂 連招𠴱啲我都係跟番2g𠴱時連 都唔知有冇錯
你地講咩蟲棍都明 但有咩用𠴱啲已經跟唔上
雇貓又唔知雇邊隻好 上網又冇中文介面

網上有大部份武器用唔同風格會有咩差別既教學

滅盡G1/黑炎G5

60 2326 6292 6491

唔該晒三位 虐殺

G位 Z順 解放
49-5124-2455-8005
8964

60 2326 6292 6492

太刀用勇氣𠴱啲？我有睇
定係太刀嘅xx刀適合咩風格？如果係嘅話我冇睇到

黑炎G5 求carry
44 5087 8765 5944

錯

一人開一場

斷咗

我返去試下

G1 升G2
有冇巴打一齊打/ carry
58-6005-7535-6718

13-7009-8724-4352
8964

黑炎G5
50 7923 2481 2677

Thanks
岩岩有位巴打帶左我上hr7

Z順
-1

-1任加緊急任
-3

上位絞蛇龍 求各位幫幫手唔該
68-2728-4170-7364

一次過上哂4種都得架

真？

真
不過未出混沌刃藥前磨到ON99咁

唔sick d連技
跳起之後只係打到1下

勇氣太刀風格適唔適合新手玩...
如果玩開格鬥game對目押有信心既可以推薦,
因為反擊要對魔物有一定認識先可以玩得爽快

至於貓, HR解放前亂請都無問題, 因為你始終會炒晒佢地
直接請60lv既貓, 可以到時再睇

無陰公

SOR,我收番
普通刃藥只可以一種
混沌刃藥時先可以疊一種普通刃藥
睇片D人磨幾次藥係將心眼刃藥磨完要再用番會心刃藥疊番

HR8緊急角龍求carry

50-6677-7076-2887

空戰片簡單D就XX(XA)咁連

我不近戰了 廢事爭位

剛上G1. 有無房

大劍配麻痹屬有冇人試過？好唔好用？想整把麻大劍

負負得正

龍氣活性有咩用 愈低血 龍屬傷愈高？
睇ta 片啲人都拎果把鐮刀 係咪貪佢會心高

最好玩埋空戰

3分2血後攻1.1倍
4個抗性變50
武器除左龍屬性全部變無屬性
好似係

-3

打打下恰著咗

彈刀彈到

你只要知道個套係TA裝就得

見到
btw 要爆手

加埋逆境 防性 防大 英雄之盾
最強坦誕生

OK

收到唔該哂

點解要炒哂d貓
好殘忍

點解個個整屬片唔整屬雙

唔該巴打幫手打絞蛇龍上嗚甲
要爆背 斷尾 或 捕獲 麻煩CARRY一下 THX
47-4336-6039-2526

一拳一件

好簡單

用笛就係廢物

都係出得一個 仲差4個

靠你buff狀態

屬雙數值好既就樣衰
靚既就面板麻麻地

螳螂黎

屌

所有要炒貓嘅獵人
請google 無名的艾露貓

漫畫影片

純漫畫

樣衰先好
我丸鳥頭加刃馬裝做雙刀火雞

場明明寫住z 順g5
幫個日本仔打完就鳥獸散

咁撚大力既喂

dlc黎

Weak

屬雙你出邊幾招

無曬素材玉，想喊

屬會屬攻，_屬攻+2 匠

點確定是日本人不是大陸人?

大陸人成日 lag 到打超凸怪時會瞬閃閃移中大招死 (是我中)

幫打 獰猛化轟龍g位
28 9867 7585 8710

所以你係大陸人？

冇業物除非用長白斬刀
否則未轉區就要磨可能要兩次添

打8964

求幫打HR3 泡狐龍 大約3-4場
06-3050-5356-9299

洗晒腦, 牠們不明/扮無知

見全部日文名同打日文

咁冇法了, 加佢黑名單, 免中第二次伏.

救高手幫打g2 緊急任 天慧龍
19 5979 7735 1165

黑炎G5 Z 順
30 9882 3062 0415

46 8151 8510 6265
螳螂團

有冇巴打得閒幫手打上位金獅任？
-3

27 2516 0907 3046

揸住個手制訓著咗

-2-2-2

掛機仔

-2

好缺個貫一果實 種極都用哂

有無合彈果實

xx之實? 有

一陣去買算 仲夠用

G4 螳螂緊急Help
37-3104-2248-1593

貫一果粒玩一晚可以射走一排
點種得切

請問有無巴打可以再解釋多少少
我第一次玩MH
除左第一句"3分2血後攻1.1倍"明之外
其他都唔係好明
我淨係聽過，職控血，用依個技好勁

G位 Z順
57-4409-3419-9078

屬性耐性全部變50，然後武器龍屬以外既屬性無效，明未

最緊要有少佐

有無巴打帶升 hr4

ok 擋住都死

遲d再打，我都想訓

橙

weak as mtrj

今晚開你波

空戰操蟲棍黎講
煌黑龍棍 定係 三洞麻痹棍 好D

天慧龍 求帶or互打
44-0535-2113-7892
-3

有冇巴打幫手打場g重甲差條尾咋

知唔知g幾先有0猛迅龍打

今晚要用朋友仔刷上位火龍

打棍 ／ 控棍
好似無得就咁講邊把好d

自己上wiki睇啦

輸出用旦明啦，煌黑棍唔係特別勁
麻棍玩控場，睇你風格

新手想買下呢，點解我帶唔到貓貓出去打

有冇巴打g3檸檬迅龍
03-4961-4496-2951

旦明同麻棍各做一把啦
團戰兩把都可以用
打村/solo就用旦明

g3檸檬迅打唔打

g3 一齊打？

團戰其實把把都得
不過論輸出好多時都唔夠啲大劍重弩黎

G4 key
-2

51 1445 1214 6784

團戰蟲棍我覺得都係跳黎跳去做下騎師王就算啦 吸唔到3色行埋去咪又係比人劈低

唔好意思呀各位, 有問題想請教..
我打緊水龍裝, 有個強化素材要去打集6 quest 叫 水龍冒險記, 我已經打左兩個獰猛獸, 跟住都開左其他quest, 但就係無水龍冒險記....
我又去左條村同哂d 村民講野, 究竟點先開倒...
船大工依頼係邊到開??
謝謝!!

屬性耐性全部變50 <依個明
武器龍屬以外既屬性無效< 依個字面上明，但實際係有咩好處？

包生仔一定全部好處咩 咪限你用龍屬/無屬囉

副作用
唔係好處

G3 key任有同路人？
36 3784 1458 4192

終於刷到粒 射法2 痛擊4 3s 石

係咪我表達得差?

有冇高手可以帶我過一過獰猛金銀啊
好想要藥刃3

有無巴打入黎幫手

過咗成日都未有人carry 你？

係 檢討下

好處咪1.1 攻

特殊攻擊果D都會變0?(麻/毒果D)

coming

會

有矛場比小妹挽下牙

43-9848-0166-7781
打3洞匠珠料（上位崩）
-2

房號：18 1935 2305 5177
目標：hr5 緊急 兩個
人數：-3

求carry

有冇巴打陪我打薩爾達

頭先入左個街場
輸左

我而家開，你等等我

唔該你

房號？

62-8311-1816-3505

sor, 唔好意思，小弟第一次打MH
以為果句野係好處，無諗過係副作用

咁個技都幾屈
首先係百搭，打咩都唔洗睇對方屬性
武器用龍屬嘅就唔會有副作用
如果加埋逆境，先貓一次，攻防又UP

仲有冇人一齊打獰猛金銀
有雪城帶
62-8311-1816-3505

－2有人？

非高手，貓咗勿見怪
秋櫻亂入

等多個定點？？

好多武純玩物理傷害出龍氣活性唔錯
尤其係基礎攻擊力高果堆
不過個技單機向
連機隊友食一個粉塵就破左你

-1 -1

有冇人超特z順啊

如果過唔到我入黎幫拖

G位 知珠及重甲蟲 整堂螳裝 04 6128 3646 7204

有無巴打幫拖打G2 緊急

49-6283-8869-7089

打咩超凸? 茅碎, 鎧裂, 燼滅刃?

帶我打得唔得

巴打要幫幫手

不要問
開場入黎齊齊清
20-4569-7082-3608
8964
-3

你帶我打

呢場打埋 我比位你 無乜電

屌你無人

有

又話超特 G3黎

一人一Q ma
到你時開超特咪得

我仲開超特做咩

師兄矛人

9點半先打得

23-0167-7132-8855 螳螂

G3緊急 天彗龍
13-4948-2883-4636
求carry

大紅冠你仲開game玩做咩

G4 key

51 1445 1214 6784[/quote]
-2

delete左驚啦

有冇巴打carry檸檬迅龍
16-7074-6437-5546

G3

算啦
關場夜D睇下點
幫果個獰猛金銀巴打啦

垃圾pan gor

唔係已經full哂位啦咩

巴打要搵人carry 你，冇玩一輪真係差小小

66-3014-5174-0451

獰猛場 dl任

過到未？

有冇人一齊打獰猛金銀
62-8311-1816-3505

唔該晒岩岩2位

有個999hr 既人入左黎，係咪巴打黎？

唔該晒你

入左
又過唔到？

ルナ☃黎

輸左

洗唔洗2把麻片阿

我得呢把片手
你信唔信

信，用其他裝

巴打仲打？

冇人打

兩個打

你仲打我就入

打次幾次四個都輸

有3個了

28-9910-7084-4992

仲洗唔洗幫

要

加油巴打過唔過到

我打兩場

好

你入黎啦

包三車

比我控啦

我去同是但一條隻秋囉

推... 有無師兄解答到..

條龍瞬閃既喂

就係咁中左下大野

所有點點都講哂野? 係咪有啲前置任未完
你可以去睇返個quest log 搵返對應條村睇下係咪有任未過

辛苦囇

想問下打完G位檸檬 轟龍，但唔見有得整佢套防具既？ 求解

隻G冰牙係咪痴左線
爆晒翼都係咁郁

得左啦
唔該晒

JAGA

u bitch

有冇巴打刷天慧龍

24小時更

超特 岩穿 一場 -2

62 1181 5359 2418

呢場快好多

辛苦曬三次

位

我差兩塊獰猛厚麟但我開唔到

上位金火團-2
15-1870-4595-1541

等我食埋飯

好呀

G2開始打上去升HR
69-2048-4964-3213

G3 key quest 一齊升/ 求高手帶升

23-4376-7813-7865

黑炎王10lv 差兩個
12-6701-9512-6753

想問下Z 順係咪可以隨意開任到得?

有冇巴打好得閒冇野做,幫手一齊搬蛋
64-7853-2829-9304

整蛋黃哥件衫

猙猛重尖爪 G3邊個任易啲打
一個人唔夠做

有巴打帶刷上位斬龍裝/鐮蟹裝嗎?

巴打開場啦

g位 金銀火龍 -1
12945073037836

桃乇王，巴打刷？我都要打

入左

求救 打左3次都過唔到
不動之山神
43 37921129 8570

G2星關鍵任
63 9778 7445 0581

G4 key任
15 3803 1949 3068

58 3299 9245 7096
獰猛桃毛獸之後打幾場天彗

巴打 要你帶路

燼滅刃 希望有人一齊清特殊許可
05 3129 1615 6334

有冇巴打好得閒冇野做,幫手一齊搬蛋,整蛋黃哥衫
64-7853-2829-9304

欠二

黑炎王11lv點開？

打完陪我打幾場上位獰猛

46-5016-5252-6010
G4緊急螳螂

唉打到好灰
村8水龍幾乎中三下就死
打到冇哂癮

獰猛上位火龍
01-5762-9460-9022
-1

wait coming

G3 key
46-8581-3481-4284

3個去,-1

白疾風 lv1-10
01 0566 0357 0649

怒洗螳螂
10 8276 5416 9703
pw 0404
-3

G2緊急老山龍 有冇巴打幫手/carry

18 5113 5066 2683

出左粒痛擊5 攻擊9 3粒護石
不過個9係-9

有冇巴打可以幫手搬一搬久遠的化石 集下3星
屌佢老母 搬到人都癲

G2 緊急
求幫手
08 0788 7510 3633

G斬龍
44-8953-3476-4941

G2緊急老山龍
64 8068 0314 9527

46-6605-6632-4048

狂刷螳螂
05－7381－1792－7830

開始左未 未既話我入黎玩下

我剛搬了二粒龍蛋, 三人, 但我搬了二粒. 有一只人不知做咩, 周圍走不運蛋.

你要多少粒久遠的化石?

唔好比剩底嗰加1發動咪痛53s

G位粹龍任(刷護石)
37-7699-8402-2731

Hr8 緊急求幫
19-7268-2641-2899

有冇人一齊刷

打埋隻大雪主先 好快巴打

要搬3粒

係咪要用遠攻刷？

係呀，爭一入嗎?

集會下位 HR4 緊急任

05-9872-2603-2464

我仲整緊套遠攻裝

痛6 3S都一早有啦

上位碎龍
58329992457096

G2開始打上去升HR
69-2048-4964-3213
-1 一齊?

新手一問，想問下呢上斬破刀定鬼哭斬破刀邊條線好d

欠一

好似鬼哭好D

唔交碳？

介唔介意講多小小？
係咪因爲斬味？

－2

我都升咗鬼哭好似
如果想比較邊把好啲 可以去wiki比較下兩個派生

今晚可以打通宵

求高手carry

有冇巴打想刷上位斬龍/鐮蟹裝?

晚晚都可以打通宵嫁，但眼訓走去訓之麻

有無巴打可以幫幫手入黎打螳螂？？
15 1612 7616 4701

Hr7 緊急 求carry

57-9778-0515-7825

hr12 緊急-3
14 7747 2912 7131
一齊打

頭先開螳螂無人入，打緊先見個個開

咁串做咩先

我有睇過，見係紫斬多小同小20幾雷屬既分別...
大無大神知多d

手攰多啲

G4 緊急 -1

32 9725 0555 3636

人地開任 你參加
自己個任當唔當clear？

刷獰猛斬龍
21 6294 9693 4366

自從用咗pro制玩mh
我對手就輕鬆咗好多

G2緊急老山龍 求幫手 -3
31 3876 6263 0766

黑炎王4 幾場
52-5661-4636-7597

除緊急二名外 會

Same

太刀唔洗咁高屬

解狩技個啲任好似都算

剛去了巴打老山龍房. 現在可以了.

-2 麻煩大家幫幫手

刷下3得唔得

注重斬味？

有冇巴打一齊打重甲蟲整螳螂裝？

G3 緊急求幫手 70 2871 8142 7034

有 已開
66 8984 5223 7738

有冇hr7既人要打KEY任? 有就我開場一齊打

無人

z順 二名/g

19 7397 1132 9381

可以Z順

獰猛，要爆口攞牙

33-0541-0994-6534

G2緊急老山龍
28 1793 2204 2973

姐係二名一定要自己開任打

G2 老山龍求幫
06 9278 2388 6277

招隊友一齊hr7上hr8
如有大神carry更好
22 7118 2870 0558

G3KEY
52-8710-8905-3303

爆頭爆背

刷重甲蟲斷尾
56-5389-9111-9858
求幫手

螳螂團 3人出發
66 8984 5223 7738

咦 我岩岩果場出左2條尾喎

G2 老山 幫手🙏
54-6277-3066-8764

自己睇啱咪整 無話邊把有絕對優勢
老實講雷太刀入面呢兩把算係中下遊
我都係整黎收藏情懷下

有冇巴打砌無名刀 打素材 ？

求幫手打hr3 泡狐龍 大約3-4場打素材
30-3740-5035-7567

斬味攻同會心都睇

雷太刀啊祖無人能敵

黑炎王4 last場
52-5661-4636-7597
-1 麻煩大家幫幫手

緊急-1

題外話一問
部機入dock係呌冇得完全熄機？一入dock就係sleep？

[quote]G2 老山 幫手🙏
54-6277-3066-8763

係咪

G位粹龍任(刷護石)
37-7699-8402-2731
爭一位

有冇人一齊打岩穿鬼蛙
51-8145-2710-1710

想請問下太刀最重要係睇咩？攻定斬嘯為 有無上遊既例子可以去參考一下

上hr5 求幫手
09831221783571

上HR7 求幫
18-9666-1722-2914
有無人得閒

都係禁實開關等電源off確認畫面

26-2895-3646-2382
下位集求carry

求carry

G2 老山龍求carry
06 9278 2388 6277

求幫手刷重甲蟲尾
33 9517 5811 9303

Help

兩套同技能混裝巴打們會揀邊套？

1. 防御力[622 → 812]
火[4] 水[-3] 雷[-8] 氷[2] 龍[6]

2. 防御力[648 → 838]
火[0] 水[-11] 雷[-18] 氷[-8] 龍[-6]

防高啲定耐性好啲個套

25 4176 5808 4309

hr7 key任，-2

二名白疾風
Lv2打起
15 4962 8364 7737

唔該巴打

幫手打0猛雄火龍
01-9198-9202-0409

救救我

有冇巴打一齊刷一套上位鐮蟹裝
15-1183-2652-7413

再推
多謝啱啱幫手打果位巴打

集會所hr4緊急任要求支援
38-2037-7574-4161

睇你拎黎打咩怪

入唔到了

多謝岩岩位巴打幫手

hr7 key任
51 1874 6188 0499
-2

想升G3, 幫幫手

48-6534-3117-6148
下位集會 求carry
要捕獲隻野 求幫手

上HR7 差隻千刃龍
18-9666-1722-2914
有無人得閒

想問下d特殊許可卷點樣拎多d番黎 得岩一兩張用

入我房 幫手打多兩關ok? 我都hr7

集會所換

有冇z順？

農場問隻貓or集會買裝個到問條女換

屋企個私家看護用農場點換

z順 二名/g

19 7397 1132 9381

-1

貨倉10頁冇晒位
應該點處理

46-2654-2936-0597
求巴打 幫手過老山龍緊急任

痴撚線打隻g5大雪主打撚左9個字都黎
d大陸狗lag 到仆街 閃黎閃去 有個直頭係屋企等完場
有個唔磨刀 king king 聲king 撚到完場144hr 點撚樣呃返黎

求大大幫手刷冰牙龍裝

唔夠hr 開

房號32 5387 1388 4935

有無巴打一齊hr1打起
Fd code: 5418 1466 4017

48-6534-3117-6148
下位集 求幫刷幾場斬龍

點解要打落去

G2緊急老山龍 求幫手 -3
46 6433 8648 6102

咁都忍到9個字 你都勁

有冇巴打同我一樣 解完村10都無以上緊急

唔該哂岩岩位巴打幫手上hr3
求巴打幫刷斬龍整裝

輕輕一推

岩穿g4
求戰友/carry 過g4g5
08-2420-8389-2575

獵人既執著
btw 下次見到啲蝗語拼音名 我勸你即刻走場
無謂浪費時間

通常呢d玩左一兩個字唔對路就好quit啦

G2緊急老山龍 求幫手 -3

46 6433 8648 6102

真係當交學費 玩咁耐連線 都未遇過呢啲蝗蟲
學精左

其實出發之前睇一睇人地裝會好d

解獰猛化斬龍 10 7675 2466 4353

28-1363-7240-9172
燼滅刃

Thanks

有冇場

求幫手，7星0猛化雄火龍
37-3576-6719-3476

上位5星->6星緊急任 不動之山神求carry

36-5244-4353-8854

g4 key -2
12 5671 1596 2193

下位裝求其整套高防得啦，鬼蛙簡單易整

求人carry 上G位緊急
67-1389-7042-5164

G2緊急老山龍 求幫手 -2

46 6433 8648 6102

G1 KEY
43-2503-6230-9774
-2

有無人幫手

求高手一齊打 G 位鋼龍
11 1755 4654 2886

有冇巴打幫拖

大家搬炮彈或者掘彈射佢啦

a求高手一齊打 G 位鋼龍
15 5907 7294 0289

呢個鋼龍任有咩整?

32-7663-4714-9878 老山龍緊急-2 求幫手

52-8710-8905-3303
G3緊急求幫

岩穿g5
求戰友/carry
08-2420-8389-2575

由hr1打起
29-6009-5626-0839

求幫刷兩隻影蜘蛛角
33 9517 5811 9303

合完套螳螂裝唔知配咩技好 玩太刀為主
有冇巴打分享下
我咩都唔識 睇攻略又係日文居多..

2—》4—》3咁跳

21-2128-8513-2712
G3 緊急 thx

G2-10 黑炎王
62-0966-7882-3274

問 西米

push

有冇人要帶升hr
39-7156-0424-4410

aa求高手一齊打 G 位霸龍
15 5907 7294 0289

有冇Z順

aaa求高手一齊打 G 位霸龍
15 5907 7294 0289

G4 key 求同路人 高手carry
19 3961 1396 8192

G2 key
24-1807-0753-6634

求幫手打G2緊急老山龍

02 9807 4896 2896

刷獰猛化斬龍 26 5944 7915 6744

白疾風
03-4188-3562-7601

G2緊急老山龍 求幫手

46 6433 8648 6102

西米大哥

呢位巴打唔介意我問你一句
你連自己main既武器用乜技都唔知
做乜去合螳螂裝

因為西米推介

有冇人join?

thx巴打

Ok 咁去問西米巴打
呢個問題一答應該答幾頁都未解決到

G2 key
66-3787-6122-1220

Push

Hr 7 緊急角龍求 carry
26-1005-5791-9439

有冇護石場
刷左成晩冇粒好用

03-4188-3562-7601
白疾風

有冇人想一齊由hr1升上去 買咗game好耐唔得閒玩 淨係玩到村下位五星
利申 psp獵人 仲係用緊公會風格

G位緊急角龍 求CARRY一場

31-9889-5808-4251

G位 雄火龍 -2
20-1262-5841-1806

晏就先嘈完 話咁快即刻有個版

hr7 緊急求互幫或carry

hr7 緊急求互幫或carry
51 0843 8268 2619

你帶人升HR定想人帶升HR? 我也想升HR, 差少少爆機

24 5200 0994 1755
G3 鎧龍

G2 KEY
43-2503-6230-9774
-1

有無巴打幫手
差呢關

G4 砂上に見ゆるは猛き双角 求隊友 可以Z順 46 3169 6898 4989

有冇巴打可以開G位白疾風俾我同個fd呀

18-0002-4960-2576
-2

15 6766 7229 5277
g2 求carry/一齊打
-2

鎧裂
35-6568-6015-6822

我同個fd入左

back 有無人要幫緊急

-3求carry

HR7 緊急骸龍 有無巴打得閒
11-7854-3192-6198

24 5200 0994 1755

G3 鎧龍！

之後打緊急

老老實實
咁揀完第二件G俾佢又點

條友唔係大大聲水啲新手去合螳螂裝咩 而家死撚左去邊???

差巴打你咋

Z啦

7星上g位緊急求救
51-9519-6606-9822

z順 28-6517-6849-7945

最少件裝有技可以打下
好過而家砌完套裝又無技又無成 好快棄驚/當爆機

或者照入z

嚟多場

所以唔答好過答
自己配技係樂趣
我自己太刀都試左幾套技先有而家呢套
砌完著上身落場過埋超特不知幾有成就感
雖然有50%係比巴打carry過

友愛互助 -2
51-9519-6606-9822

-1 -1 -1
有無HR7巴打要打, 或者幫CARRY

唔答一陣又被人屌老屎忽唔撚理新手
答撚完又話人水鳩佢
所以叫著鬼蛙無錯架啦

咁解放咗其實已經係時候試混裝...
冇諗過咩技啱用, 你俾套裝佢都係都係砌完就棄驚

g4 key 任求助
12 5671 1596 2193

所以要答既我只會比提示
有信心就全攻擊技能，冇就2/3攻擊2保命

祖龍太係比D懶人只係想整一把用，D裝堆物理既話用金獅個把仲好

既然MHX→MHXX
咁iPhone X咪iPhone XX?

不如post 埋呢個
（就咁睇過兩眼，佢有啲等於冇譯，例如本氣）

《魔物獵人XX》全技能效果中文翻譯一覽

其實我同意應該要一步步黎 無啱既石咪著二名囉
著住套二名去打下唔同既怪 睇下唔同既裝有咩技
然後去刷下石 刷啱再去砌混裝
咁樣唔係最好咩

不如就算你咁教佢地 佢地都唔會去做
又要即食有好裝又唔肯去理解咩技係合適又唔肯去刷石 點講都無用

23 3045 3421 4864 g 3 升級任 🙏🏻🙏🏻🙏🏻
求幫手

屬性耐性

+10：無效化屬性（火、水、水、雷、龍）造成的異常（像是被火燒傷/被水噴到影響耐力值回複那種）

求其睇都有錯

咦無野 係佢譯得衰我又誤會左

一陣D人又話二名難合 螳螂易好多

刷獰猛化斬龍 11 3129 8552 5446

而家先睇到
打?

刷上位雄火裝，43-8001-1815-2532

知自己做緊乜既人 螳螂真係幾好 只要有一粒唔錯既護石套裝又唔差得去邊
俾carry上黎既人 叫佢地打二名 又咪係繼續俾人carry
不如勸佢地玩爆村再返黎

近戰明明有套グギグギグ校服

你覺得比人帶上去既會解鎖左R裝咩

火[-4] 水[-2] 雷[-17] 氷[-8] 龍[-6]

雷負17
不過技能夠萬用

係咪恐暴個套

利申無整 不過見到啲屬咁

有冇人有興趣護石場？

瓜鎌嗰套

咁又係
Btw老老實實斬龍x識玩剛刅同對幾粒迴避性能已經好好打啦

G2 KEY
43-2503-6230-9774
-2

海龍嘅逆鱗係咪斷尾 爆頭 之後就係狂刷先出？

24 5200 0994 1755
G3 緊急
求carry

me

恐暴混鐮蟹
換珠/護石就出到唔少實用技能配搭咁

做火山嗰個定碎龍副任？

爆部位 斷尾高機率出啲好似係

每破壞一個部位就多少少機會岀
逆鱗好似都係個位數機率 好似係

52-7637-1490-0260
8964
Z順 HR100 up
冇人就關

推

十卜

G2 緊急老山佬 求幫手
59-1331-5140-0283

仲有任務報酬嘅，揀個啱打嘅，
副任都完成埋，咁咪多啲機會

混裝出匠個耐性一定唔見得人架啦，
要耐性，學迷失咁真係整二名黎著

28-0934-2275-2907

又唔一定
而家多左gx祖龍
可以搭佢d部位抵消返負雷

想問下點解接唔到任？
新手勿怪thx

想問呢個任係咪殺完兩隻呼魯呼魯就搞掂？佢要我納品啲乜

你hr幾

未夠班

咁我明啦
唔該兩位巴打

呢個任呼魯呼魯會無限出
打夠兩隻你base camp個藍箱會多左一張劵
拎張劵去紅箱就完任

做咩唔殺 想要獰猛鱗

叮呀嘛

見有人話捉 sor

新手應該會打到想死

碎龍副任護石場
66-7824-8815-6492

G1--->G2
-1 quest+緊急任
求幫手
26-2508-8178-4167

唔洗sor 再打囉
只係奇怪又無人死 點解唔直接殺姐

push=

65-7044-5136-4928
pw 1111
燼滅刃打素材 求幫忙

唔該晒巴打

42-8509-3038-3373

三隻檸檬鬼蛙任，之後再刷 G rank 水龍

ined

你地會打埋副？

牙垃系G

-2 push

只打副

禁錯放左陷阱

好彩你有食貓飯

房號：29-4849-9214-5311
密碼：
目標：HR5 key任 緊急
人數：-1

Help

G2 上 G3
15-6766-7229-5277
-1

有無巴打認到呢幾件係咩裝我剩係認到黑色上身係煌黑XR

天迴

Hr7上g位 緊急
求一個巴打幫手
35-3476-2251 -2278

求帶過上g3任
58 8625 6846 4247

12-2406-9846-5528
G4緊急 求巴打一齊打

殺咗 報酬唔同？
sorry我唔知道

唔洗sor 只係可以掘多幾舊姐

一場出一舊獰猛殼真係多謝哂

我一直以為捉方便
同埋會多啲素材

笑完我係G就adore隻G

捉係會多素材過殺既
不過有d料捉唔會易出左

連唔到你間房

g for god

會唔會打錯左個number?

揾到個室但連唔到

點解特殊許可證得10張既？
我見好多朋友都係99張

你hr??

要換

12
佢係話冇反應

咁我開過間房？

36 5716 8819 9611

求帶過上hr5緊急任
36 5716 8819 9611

畜生

夠哂料

G夜鳥 1 2 場
33-8873-3363-9768

話你畜生

DONE

黑炎王
歡迎各大高手
04-3809-0831-6899

屌水龍側格真係

多謝巴打

g3 求carry

02 1518 2028 8989

搵燼滅刅練反擊真係好爽

做咩成晚針住哂先

因為我係死港女>3<

玩爆片洗唔洗裝爆師
定係裝返普通物理片技算

唔洗客氣

有無g位z順呀

66-3229-2666-0179 解放z順
打到兩點九

訓哂?

有時覺得野團仲好過同朋友玩
自己係新手完全冇接觸過mh
佢地就自己升hr唔幫我升
開左任玩就叫我企埋一邊算
咁我玩隻game有乜意思？

完全冇人....

HR 7 差3個key任麻煩幫幫手

20-6287-6959-8042

-2

鏖魔12唔夠打
有冇人有教學

你真係廢，唔係可以點？
你企埋一邊好過你三貓浪費人哋時間啦

60粒閃

閣螳螂 未訓既巴打幫幫手，感謝

15-0624-9198-2964

幫fd打緊上位key，有無師兄入黎一齊玩

65 3995 0868 6821 0猛銀火龍🙇

邊撚個 spaghetti 走場屌

47-0514-0840-3776
有冇巴打得閒幫我打hr3任

嘩屌 煩撚到
成場唔知做緊咩

呢隻真係好撚煩 仲有金獅

第一個貓完即走

辛苦整咁耐 把碎龍片唔好用既

個個都係咁諗 咁仲有新手玩？
本身未玩過 一開頭玩可以有幾勁啊？

你地仲打唔打打就招多個先

打

想打

點解可以咁厚血

有冇場打

有無巴打幫打燼滅刃 我一個唔夠打

咁你咪打村任自己練下
fd就幫你衝lv刷裝，無衝突

牙垃is g

28-3124-6609-1688 求巴打救我

入黎幫手打key未

come la

禾返8半

打到三點零都得

cant

聽晚會唔會一樣有hr100up場打

你都on9既 做fd既一齊玩先有樂趣 咁佢乜都唔識好正常姐
洗唔洗講到係負累咁

如果無人帶咪search野團打囉 再唔係自己去村練下單挑任務
mh唔係得一種方法玩既姐

羨慕

HR 7 差2個key任麻煩幫幫手

20-6287-6959-8042

-3

發現第1堂可以訓

其實晚晚都有
跪係到都無人入

咁咪打村練

即係你入?

快啦

呢句真 晚晚開場都要R人入 嫌我地小薯廢

無fd無煩惱

57 0028 4762 0656

2222

垃狗系G

入咗，打到兩半
睇波

999hr 又笑新手

每個人都經過新手階段
你有朋友幫已經好好
我同另一個朋友兩個人識打都打到想死

真心建議你刷完裝自己村下位練
起碼知啲招點出先

以為連登高手早已經棄game

要pw嘅

高手就真係無入post喇
得番我地呢d假膠係到呃飯食

黑狼鳥真係終極大boss黎

煩撚到

又諗起寵物G：黑狼鳥之麻

Hr得13x 周圍入人場俾人踢

眼大睇過龍thx

luna有無斬到過隻野一刀

上次我同佢打黑狼鳥個鬥技
唔知死咗幾撚多次

我剛剛先上到100 我明

斬咗好多刀喎
回旋斬都出撚埋牙

屌佢啦我大鎚存緊氣打頭佢係咁斬我腳

鳩打

全程9射

LUNA粒石又幾靚，雖然無ooo

岩岩老麥外賣 sor

老婆外賣

黑炎王 lv7
13-4604-6915-8388
btw 唔係房主
-1

屌手機無電，你地打一場先

撞一撞就死

有無巴打幫打一場燼滅刃lv1
04260649235958

LAST
冇電

隻紅兜咁低攻 4xx防 食一拳老死唔去

k

到底有無人打得贏獰猛暴恐龍

有無z順場？

同求

iphone一無電熄機差一世電都boost唔番起

原來係我無開機

有無人一齊整上位泡泡龍裝

你開？

30-5286-6921-8628

on9

唔信有人打得贏
30-5286-6921-8628

求carry
岩岩同幾個200hr 都打唔然

睇緊波
SOR

我都係百幾hr帶齊料當打超特

真係打到天鱗 唔該哂

天鱗同光玉

抖抖先

升埋呢個hr收皮

正 有雷玉

LUNA套野全部負

證明自己

永打不贏的暴恐龍

已帶齊陷阱

唔記得呢隻唔食肉

全部人輪住放陷阱啦 頭先放得3個

俾佢噴一野即死

些些luna

我想問點解村6 雷電 呢個任chok極都唔出?

WEAK

奇跡“！！！！

sor 貓兩次

貓車乃hunter常事

請問有無邊位可以幫打天迴龍

講呢d
我開心到叫出黎

有無上位太刀介紹下
順便睇下巴打們用過咩
講埋g都得

等人carry到打G隻老山龍先整

太眼訓屌 貓兩獲

打一場老山龍真係打好耐

有無場

想食嘢

食飽仲未眼訓

想打J

＠＠

幫我

清二名

OKOK

完埋場波先

睇完都眼訓

人呢

！

U 開

唔好要個用data既開好嗎

渣ga 屋企無wifi咩
20 0918 9869 2235
Pw1111 Z順

屋企wifi玩唔到

屌你 以為係動物橫町隻山並先生

20 0918 9869 2235
Pw1111 Z順
-2

IPX 11月先出 有排等

笛真係好好玩

打埋超特訓了 如果順利既話

好難玩

兩個日本仔carry

個太刀好勁 無咩點中招見佢

我中到食曬所有藥同粉
最後唔敢行過黎打

食哂粉too 隻金獅又係一拳一件

嚇死 次次一死就輪住死

一發din就好撚恐怖

唔敢鬆個Y制 第一次就係鬆一鬆就秒咗

Btw 仲有6個 6個都G1

好快啦
難打個d都打曬咁濟

btw我真係唔敢用重弩入

用重弩先易喎 好多硬直任你射 又易射停
用近攻 突然一下突進就扣哂血

數到最難好似淨返角龍 其他都係兔仔雀仔龍仔咁

淫魔好易打囉

有無巴打一齊洗黑炎王 低lv打起
13812656493551

有冇z順

想問下村啲大型連續狩獵，好似宿命4天王咁，邊有咁多彈打曬4隻…有冇技巧ga? thx

屌你地講到獰猛化恐暴龍咁難打
我有套混裝要打佢

g4仲著緊上位斬龍裝600防

有呀 唔用重弩 就係咁簡單

唔係就要好似ta咁每槍都係打弱點 然後用完全調合將彈數最大化 貫一都唔夠就拎角龍出黎 都唔夠彈就要練到咁

淨係升過重弩

600防俾佢噴一野就返得屋企
你有800防+ 就唔難打ga啦

其他招都易閃，係佢兩腳一伸果招嘴炮好恐怖